最update嘅All Time NBA Top10

1. LBJ
2. Curry
3. KD
4. Klay Thompson
5. Draymond Green
6. Andre Iguodala
7. Shawn Livingston
8. Andrew Bogut
9. Kyrie Irving
10. Kevin Love

Honourable Mention: JR Smith

The truth speaks for itself.
You need not argue